有冇人覺得香港多左好多高佬

我177出到街差唔多個個高個我一個頭或者半個頭
以後唔洗出外國係香港都可以做婑仔

連登仔個個180更係啦

167你就有
我175出大把人矮過我

90後00後食好住好
長大成人囉咪生高啲